黃百嗚同王晶真係完美演繹香港各行各業既[b]垃圾老屎忽文化

黃百嗚同王晶真係完美演繹香港各行各業既垃圾老屎忽文化

香港淪落到咁就係因為呢d食老本食撚到矇撚左既矇撚

第一樣衰係食老本食到忽左，到2019仲荷里活有老千，仲叫老千，王晶第一部賭片叫賭神，周潤發做，1989年，30年前，都仲係食緊老本。
你話30年前香港真係興鋤Dee，真係興開口埋口都葵扇煙 夫佬 三炒...，屌啦，30年啦，興完drawflash 再興完xanga 到宜家d細路話facebook我阿媽幫我開既，我都唔用 。
話就話用返d舊橋，提攜後輩，屌媽閪，佢提攜自己個女出黎

一唔係就鴨王

我屌啦！香港劇集？香港文化？
邊撚到有共嗚啊？！

唔係要評論香港文化藝術的發展和方向，我亦都無能力去分辨咩係好文化咩係差文化，雖然香港係有機構做 旺角殺街果期有出過聲，但最重要係有能力有權力既人，在位既人自己有個覺悟有個責任去做好藝術好文化，因為佢地做既文化係直接代表緊香港。之前有羅文既獅子山下，道出獅子山精神，近年開始有人垢病獅子山精神都唔係d咩咁有內涵既文化，不外乎就係肯捱 死做爛做同埋唯利是圖！走精面 擦鞋！金融 地產 炒賣！呢d根本都係宜家我地香港仲好自豪既老產業！傳統產業！唔係食老本叫咩？！d仆街地產商起d仆街垃圾蚊型樓都仲要大力去搶地起，起得幾多得幾多，賣得幾多得幾多，賺到盡！。

我有留意王晶係做監制，又係提攜後輩導演

香港老屎忽既其中一個大問題係成日以為自己對呢個社會既貢獻係幾咁大恩大德，無左佢地就無曬呢d後輩，無佢地比機會d後輩就全部食屎，其實根本年輕一代最有價值係佢地既創意同前瞻性，呃殺創意同可塑性，即係呃殺年青人，同整個社會既未來！

黃百嗚，每年都有出搵錢合拍賀歲片 ，不過最仆街係葉問系列

拍左6套葉問詠春系列電影，全 部 打 鬼 佬 打 日 本 仔 做乜撚野 差唔多係戲院到睇到d鬼佬每比主角打一拳日字衝拳都要企起身拍手掌叫聲好！

係擦大陸鞋？係為搵錢？係為弘揚中國武術文化？
唔知，不過大家都睇到津津樂道，我屋企人之前唔知係邊到撈到2張張天志既戲飛(其實在商言商又真係抵佢兩個咁掂，咁識將自己既劣質文化宣傳，又識social，壟斷香港電影大部分既資源、巿場)入到去，照睇: 鬼佬入到中國大陸地方，壞事做盡，害中國人，最後主角打鬼佬，吐氣揚眉。無人係張天志打出既每一拳都拍掌，不過係完揚既時候大叫好好睇！好精彩！大有人在。

以上所講淨係用王晶黃百嗚做例子，根本香港搞到咁，係各行各業都充斥住呢d壟斷住行業資源同巿場既人，做d只係利己既食老本行為！

根本一個地方既活力係黎自年輕人既創意同前瞻性。行行都一大班老屎忽，係都要人跟自己果套去做，係都要舊方法先好，係都要攬住金融 地產 炒賣，唔發展資訊科技 創意產業，邊有未來？金融 地產 炒賣，誠仔都走，仲諗住可以玩幾耐？

老屎忽企係香港發展火車頭既掌舵位置，唔肯退因為仲食老本食到lamlam脷，加上一個嚴重既問題係奶共，佢地既方向係奶共就成個行業咁奶，照顧大陸巿場，金融 地產 醫療 工程 零售 食品，有邊個界別係無奶共 呢排興話醫護行業肥上瘦下，有邊個行業唔係？！因為老屎忽食老本食到lamlam脷，又奶共奶到𠽌𠽌聲

港共政府直頭係係老屎忽文化 奶共文化既火車頭。
點解佢明知旺角尖沙咀上水東涌圓方已經行唔到都仲要係咁放大陸人黎？不論單程證or旅客，因為佢食老本既傳統行業係人多就生產力勁 人多就競爭力勁，陳謬波陳帆呢d仆街都狂叫人去扎鐵，因為工程要夠人做先支持到地產，...又係工程同地產 龍床盤啊，我屌呢個社會老母，成個柯士甸賣曬但係入面無人住嫁，我屌呢個社會老母！
港共政府係睇經濟增長黎放人落黎，唔係睇民生 社會轉型 社會承受力，林鄭:關我撚事！

哥哥真係答得好型

哩到都見到你吹奏哥哥

咪又係香港人比錢入場睇
冇人睇佢蝕到仆街仲拍到咩
黃子華啲電影係咪場場爆滿?
王家衛啲電影係香港係咪拎到金像獎?

根本香港人大部份都係低俗
社會風氣都係咁
你睇報章雜誌最多人買係咩

王家衛都俾你搬出黎講

係林鄭話關我撚事既同時

台灣既蔡英文 柯文哲，佢地選舉拉票係同年輕人rap

民建聯拉票係蛇齋餅糭
林鄭拉票...我地直頭唔撚知，佢地拉票係對住大陸拉 掛，真係唔知

咩1200人咩咩咩丫嘛

劣幣驅良幣？
可以點？即係拍野既就屌，d垃圾人都係睇垃圾片嫁啦，求其啦，拍垃圾咪得囉

同意呢兩條友仆街食老本,
不過佢地有相野係唔可以抹殺
電影市道好定唔好, 佢地都有KEEP 住開戲
養活左一堆人
但係王晶係擺到明江郎才盡, 已經拍唔返佢以前一半
黃百嗚呢條垃圾勝在有錢
但係你D論點相當奇怪

事實係商業市場就係咁
收得就keep going

市場人咩品味自然孕育出咩電影質素

王家衛拍啲電影幾有深度
係外國攞唔少獎
有啲都幾cult

一個普遍受過高等教育嘅社會中
一般市民冇藝術鑒賞能力其實好悲哀

典型中國思想 食老本不思進取 明明自己有火槍又唔去研究變得更有效率 結果被西方打到仆街 最後仲要買西方人軍火用黎打內戰
手搖又係 一興手搖 全街都係手搖 屌你咩

政府唔係應該鼓吹文化發展咩？

xiqu中心？！我屌佢老母閪

王晶呢條低質友就唔撚講

黃百鳴條撚屌未回歸前就開始瀨共狗啦
套家有囍事97，喺未回歸前拍嘅，
左一句中國人右一句中國人，
算！當時好多大都大中華膠...
套戲仲要惡意醜化親英港人，
睇到起撚晒雞皮

97前都大中華膠

啱！清已經係一個絕佳既例子，點樣守舊，守住d舊利益，就會點樣仆街

用 windows 既人都係守住舊利益，唯利是圖

黃百嗚、王晶呢啲根本唔care我地講乜。

賭城風雲垃圾到睇完都頭痛，大陸咪又係收幾億。
佢著眼嘅根本唔係香港呢個市場。

大陸人多，人地1%人口已多過香港差唔多十倍嘅人口，拍一套戲，你會target 大陸1%定香港所有人？
除非同錢過唔去啫（所以合拍片、擺明打大陸市場嘅港產片，已經唔會再入場睇）。荷里活（美國嗰個）啲大片一樣係飲蒙牛、用華為小米。

啲笑料同幾十年前一樣？係架，對我地睇咗咁多年嘅香港人唔work，但大陸人笑得出咪得囉。

上面兩「大」導演之外，仲可以加多個：周星馳。
唔好講新嗰堆西遊記降魔、伏妖篇，美人魚都唔講，香港人都like嘅功夫，少林足球裡面嘅笑位，咪又係翻炒返以前嗰堆。

只不過嗰陣餓得耐周星馳嘅戲就係回憶，之後用得多幾次先叫食老本啫。但係當同一樣嘅笑料用多幾套戲，之後咪更明顯，所以近幾套周星馳嘅戲咪對香港人黎講差咗囉（但大陸又唔知幾多億）。

我唔係要反「港產片」，反嘅係望住大陸拍嘅港產片。
呢一類垃圾片，喺大陸班民智成熟後，自然會收皮。
（尤其大陸近幾年有唔少小品係真心高質，好撚過葉念琛嗰堆垃圾）

香港嘅創意其實唔差,係班既得利益者要無限延續自己嘅利益搞到咁,依家香港得返炒炒賣賣

港產片低迷個市場問題其實係支那搞出嚟,你要賺支那錢唔只要用支那人仲要用蝗語蝗背景,依家拍返套月光寶盒都肯定大收,問題係支那唔畀你上,條款上已經咁多規限,仲未計暗啞底要改乜改物

王晶又未去到咁低，要佢拍高質嘅戲，佢一樣有佳品（近排套追龍其實唔差）

但如果你係佢，hea拍套垃圾賭城三部曲收幾個億，比心機拍套好嘅，又係收差唔多或者更少（賭城收得好過追龍幾倍 ）
你會點做？

係觀眾質素問題（尤其係大陸嗰堆），佢只係順應個市會。

其他唔評論
但老千唔叫老千叫乜

呢個就係佢地位高權重，care d乜就會帶住成個行業走。如果你話巿場導向係應份既，咁劣幣驅良幣就係必然既結果

支那d 爛片好似越嚟越唔收得
佢地開始精

捉妖記 西遊 封神
果d 3D畫面

王晶 王兒百鳴d戲 好多都靠群星引人 但確實幾時都work的 全世界一樣
不過港產片都開始有新氣像 係等緊有一套大收到

佢老千到仲有同門師兄弟跟師父學千術

係大陸搞出黎，但同時香港自己一樣有問題。
賭城風雲（sorry，又係呢個例子，但呢套真係垃圾中嘅極致），香港上嗰陣第一星期都收2千幾萬。TVB垃圾極，都有20幾點收視（唔好話黎黎去去都係廢老睇，連登大把乜乜乜推到完場）

你話係迫出黎？
新年咁多賀歲片，喺個個都有智能手提嘅時候，點解仲要睇TVB?上面提到荷里活大老千好廢，但廢極都有20幾點收視喎。睇嗰20幾點係咪淨係得大陸人、廢老？
連登嗰啲推到完場爆幾個post架喎？
如果香港收視得幾點，TVB會唔腰斬咩？
供求、競爭根本失咗衡，大陸嘅求大到過份。
香港仲要限制個供應（TVB一台獨大）
想唔垃圾都唔得。

西遊兩部曲喺大陸已經上咗神枱

咁樣翻炒法係可以玩十年八年,當呢班人賺夠收檔就玩完,零接班

30年了
上面仲比人串香港人唔爭氣照睇20幾點收視

當我地指責緊班老屎忽食老本同時
又有無反思緊 我地本身係咪都係做緊屎忽野

成日話要支持本地電影
但係睇返港產電影票房
同外國電影爭成條街
大大聲聲走黎鬧既人 有幾多真係有俾錢去支持港產片
2018年 我無能力 無時間支持哂咁多套
但都俾錢入場睇左6套

在商言商 有人願意俾錢開戲 起用新演員已經唔錯
人地D錢 都係要去賺返黎
點解人地要蝕做

套流浪地球 有少少性趣

我講緊在位者應該有既態度

其他行業我唔敢講
電影業 一定唔係睇班在位者
而係睇班觀眾

點解垃圾可以不停咁拍 拍到爛 都可以繼續loop
就係因為仲有人入場睇
票房有保證

點解電影業唔敢起用新人
因為用新人好易仆直
用上左位果班 至少票房有基本盤

香港 唔係無人入場睇電影
只係佢地唔揀港產片黎睇
睇返香港十大票房 港產片最收得果套
都唔夠西片排第十鬥

咁就唔做好電影

香港既一d好電影都未必趕得切入場睇

你有無入場睇？

你有無入場睇？

你有無入場睇？

你有無入場睇？

無間道 竊聽風雲 我認為係好電影，起碼係有誠意去做，年代唔同未必會入到場支持

一來人地都唔care你香港市場 做乜要理你香港人想睇d乜

二來王晶拍d野本來就係講三教九流多 雞/鴨/賭/成日有 拍足咁多年賭片有乜問題？人地專精呢樣野你又叫人創新搞其他題材

三來 葉問果個年代係打日本人鬼佬架啦 美國隊長夠打納粹黨 有乜問題？

香港人要多d入場支持下d好制作
好似近年嘅一念無明、逆流大叔等等，佳作有好回報咁先至可以繼續拍落去
其實香港電影係幕前幕後都青黃不接，其實先造就咗空間俾d江郎才盡嘅老屎忽再坐一會

杜琪峰、爾冬陞、許鞍華既又點睇？ 雖然係有既定方向，但起碼肯用新人同新話題。香港人食慣屎撈飯，鍾意睇所謂大製作，但明明仲有其他大導、一堆小品開始崛起，但就冇人支持

台灣經過十幾年薰陶，已經養起一班藝術片觀眾、台灣片支持者，當然仍然不穩及感嘆創意不足，幸好能登大雅之堂，睇下《血觀音》、《大佛普拉斯》、《目擊者》呢類作品，台灣人係明撐既，但垃圾既「賀歲檔」、「大雜燴」作品依然有且多人捧場

除左老屎忽文化，亦要多謝一班只重視表面，不諳內涵既人，因為社會氛圍就係要速食、短炒，唔重視長遠發展、個人實踐等等

套大老千好撚本土WO

一，錯呀，佢係唔care市場，佢根本唔care香港同大陸市場，點解？因為大陸票房係洗黑錢洗返黎。但佢揀得係香港上映，我就可以屌九佢啦。
二，好撚有問題呀，咪就係講緊呢兩個廢物垃圾食老土生霸死霸住個電影業囉，食老土不等於專精，拍左幾十年都拍到成堆屎咁有咩資格講個精字？叫佢王精都影衰d精子啦
三，唔駛講外國啦，同一個題材，一代宗師講既野深層次好多，帶出既訊息多好多，唔係淨係on99咁一味打西人打日本人打納粹打外星人，然後拍掌叫好。
樓主講緊既各行各業既垃圾老屎忽文化，不過以你智商，同你講都唔會明架啦。拜

同門師兄弟跟師父學千術？

你識邊個本土師父？

音樂界一樣有撚伯同夏屌星

壟斷資源同市場？無咁迫你睇or聽佢d野

有冇新人出就搵碌鳩fing佢哋咁囉

搖滾柒頭夏韶聲 食古不化嘅廢老

幻想緊張國榮好溫文爾雅咁反擊

D演員ok既 交到戲既
係d劇情加埋唔知想講乜
不過王晶拍d清宮戲其實有一手

兩個字： 共業。

。

好睇咪得囉屌你老母

同套保險調查比,大老千真係高質了
我主要覺得佢D佈景幾認真同靚,比TVB拍既更有本土色彩
雖然劇情鬆散,但睇古代本港明星都幾特別,加埋又講警察條LINE

老屎忽文化短視啊屌你老母臭閪

你又有幾長視呀屌你屎忽

我屌緊d仆街老屎忽短視，我長唔長關乜撚野係啊，講波係咪世界冠軍先做得啊，屌你老母閪

咪撚話講粗口巧威威啊，你講先嫁屌你老母個嘴

黃百鳴

講粗口唔威囉，你屌得人，人地都可以屌你，正一On9仔

咁我屌鳩在位者短視 老屎忽文化，你死出黎屌老母，話我可以比人屌，合唔合理啊，仲死撐，屌你老母

係鳴唔係嗚

根本而家香港已經打左死結
華人垃圾儒家文化就係服從
細個唔可以challenge老師
大個唔可以challenge老細
後輩唔可以challenge長輩
當所有野都係上一代話事冇人challenge
而上一代又自我感覺良好(大部分人本性黎，邊個會日日challenge自己)亦唔會想試新野(就好似我90後係會覺得xanga好而覺得抖音唔好)
咁所有野就一定會照舊架啦
要擺脫呢樣野一定要個文化open mind
challenge人係外國好正常
人地唔會覺係一種offence
當上一代俾人challenge俾人說服左咩會用新野囉
但香港?
只會俾人話冇大冇小

你屌在位者就得，我屌開PO者唔得呀？屌你老母爛臭閪

1:你屌九佢題材悶 冇問題 但屌九佢冇做好香港文化藝術就同去m記屌人冇牛河一樣 人地本來就唔係做果樣野

2:邊有霸唔霸住架姐 呢d野有能者居之 你套野係吸引過班老屎忽 自然會有觀眾睇架啦 間唔中都有d小制作跑出架 好似最出名果d那些年 低俗喜劇咁

3:咁人地一代宗師sell深度 葉問sell打交熱血煽情 兩套sell既野唔同 點可以相提並論？

你智商就梗係最高啦 咁鐘意攞王晶d低俗搞笑片去同人地d認真深度片比 同攞m記去同高級西餐廳比較有乜分別

拍套戲要幾遠視呢請問？
我開套戲 你班友肯入場睇 我賺到錢已經夠啦
不如你講下點先係遠視地從事電影業

sell煽情係煽仇鬼佬仇日既情

你係在商言商，無道德文化

當然商人係賺夠就得，但對個文化係一種傷害

儒毒

支那文革唯一可取之處

王晶行開三教九流低俗娛樂路線 你就要人推崇道德文化
咁同屌m記冇推崇中餐文化有乜分別

大陸市場係呢d先受歡迎 生意佬迎合市場係咁架啦 唔通扔一千幾百萬出黎拍套屌中共既搏拉人燒片呀？
係呀咁做即刻變聖人級上神台呀 但彩你都傻啦

講得好

官人 我又要

又百嗚又共嗚
你條on9仔學好中文先話人地文化啦

啱，我錯 打錯字

已經直接Skip左佢地既戲，要睇都會去睇本地製作，一念無名點五步淪落人翠絲個班後生仔。

人地都可以選出韓國瑜， 盧秀燕

我淨係記得精女郎，精女郎 = 黄精。

香港成日拍賭錢 賭神

明明賭場都冇

係都澳門拍

或者咁講 商家佬 主要係諗賺錢啫
你要佢地諗長遠發展 係咪over左

所有野都好簡單
有求 自然有供

求其一個頹返都可以質飽你地
點解仲要花心思 時間去煮功夫菜俾你地

呢個係香港人共業⋯⋯
有乜嘢香港人就有點嘅香港。
不過講咁多冇用，
要有改變嘅話，
行動最實際。
由今日開始唔好入場睇垃圾合拍片（仲有唔好寫殘體字、唔好幫襯支那嘢等等），
多啲入場支持本土製作（不論音樂電影文化創作），多啲同朋友介紹推介最好帶埋一家大細一齊睇港產片。
唔好覺得一個人力量渺小，你一個咁做已經可以影響你身邊嘅人。
「自己香港自己救」唔應該只係一個打飛機口號，係要由細節做出嚟。
要守衛本土文化同促進未來發展需要呢種「民族意識」。

個d賭城風雲 香港一爆爆撚曬場
就知香港同大陸人口味一撚樣

黃飛鴻系例好睇過 葉問啦.

套葉問根本就垃圾到爆 打又唔好睇 都唔明點吹到咁大

Rap得柒反效果

講起商業爛片導演仲漏咗個高志森......

王晶係仆街
但佢都有監製過天水圍的日與夜同夜與霧

佢對電影同行係唔錯
出名俾錢快夾多
幕後都幾鍾意同佢合作
同行有事佢都會賣人情幫手
王晶係個純生意人
佢曾經勸過莊文強拍電影唔好諗咩意義
淨係當電影係商品就夠
最緊要賣到錢
你可以估到佢係咩人
97之前佢拍戲恥笑支那、支共
係知道香港同臺灣觀眾鍾意睇
97之後成日鬧香港
侮辱香港人
係因為佢知道支那人鍾意見到香港人貶港捧支
幫支那人換取優越感
從來佢嘅電影市場嚮邊
佢就講乜去迎合
如果話佢嗰輩人有乜問題
最大問題係無根、無腰骨
呢種人唔覺得自己係香港人或者中國人
只要有錢賺
做火星人都唔緊要

正中紅心

佢係一個純生意人就唔會走去資助個堆小眾電影
佢同黃百鳴分別就在於
一個真係商人走去拍戲
一個就係好識做生意既電影人
你點否定商業片你都冇可能迴避既係電影唔賺錢咁成行點生存
王晶？佢只係睇得更加透啫

阿爸阿媽又覺得套荷里活有個大老千好睇
大佬啊 又炒 芳芳 寶珠 四哥 奇哥橋 加埋都就三百歳
仲有 又玩三公 知啦知啦 知你唔撚計花啦

都唔明老豆老母仲覺好睇

根本做生意就係應該咁 你下下揀客 限定自己要走條咩路 咪姐係同錢鬥氣 賺錢還賺錢 做人還做人

你唔妥中共既 咪私底下同fd傾計笑鳩下佢囉 唔需要自斷米路去公開反佢架

係連登仔腦旬未生埋 又自己冇著數 先係度成日話 同大陸做生意 接受大陸注資就係奶共

我認同唔一定要公開反（公開反當然要尊重）
只係王晶、高智森、李力持、成龍呢啲太Over
直情係反香港人去討好支那人
我身為香港人係無可能認同呢種行為
所以覺得應該要屌柒佢哋
杜琪峰就係你講嗰種情況
合拍片佢拍唔少
支那錢佢照賺
唔會講咩反共嘢（有睇《黑社會之以和為貴》都知佢咩取態）
佢亦唔會踩香港人嚟討支歡心
另一例子古天樂
捐錢去山區又拍唔少合拍片
但唔會講政治或者講肉麻嘢擦支共鞋
出錢出力做實際嘢支持香港電影
好多本土小眾戲有得做都係因為佢
所以依家先會受人尊敬

唔係要話電影要有政治取態，而係港產片拍得文藝d 有文化d 哲理d 有中心思想d，得唔得呢

你咁撚多資源，咁大個巿場，咁多fans，係有個道德責任去教觀眾 提高大眾品味

上面討論香港巿場導向既時候，個個都屌返d觀眾屌，你咪又係比錢入去睇爛片！ / 根本香港人唔爭氣，葉問賭城風雲不知幾撚收得

即係大家都覺得香港電影業既低俗同單一係因為觀眾水平低 而唔係製作電影既電影業從業員既責任，因為佢只係跟住個巿場走

呢兩條友係垃圾, 但你睇下仲有幾多人仲睇緊CCTVB就知有幾多香港人會睇垃圾.